Fate/Apocrypha 七月放送決定

辣殺

係

今次真係駁你唔到 垃圾

啱

井狗又repost